# Animaux domestiques

<h4 class="spip">Chiens et chats</h4>
<p>La vaccination antirabique à jour ainsi que certificat de bonne santé sont indispensables (pas de quarantaine).</p>
<p><strong>Pour en savoir plus :</strong></p>
<p class="spip puce_simple_box"><span class="puce_simple"><img src="http://www.diplomatie.gouv.fr/fr/local/cache-vignettes/L4xH8/puce_noire-d6f89.png" alt="-" width="4" height="8"></span>  Notre article thématique <a href="services-aux-citoyens-preparer-son-expatriation-douanes-article-animaux-domestiques.md" class="spip_in">Animaux domestiques</a>.</p>
<p><i>Mise à jour : juin 2014</i></p>
<hr class="partage-pied">

----

<small>Cette fiche est issue de [France Diplomatie](http://www.diplomatie.gouv.fr/fr/services-aux-citoyens/preparer-son-expatriation/dossiers-pays-de-l-expatriation/togo/entree-et-sejour/article/animaux-domestiques). Elle est actualisée automatiquement tous les jours par un [programme](https://framagit.org/francais-du-monde/france-diplomatie-to-markdown). Et contrairement à la fiche de France Diplomatie, vous pouvez y apporter vos compléments d'information, vos commentaires et vos corrections.</small>
